凍到隻手就嚟打唔到鍵盤

點算

放對手落碌鳩到暖一陣先

打個熱飛機